唔係抗爭暴力化 而係和理非唔見哂

琴日開花人數係出奇咁少左
美國議員話我地停止暴力
係因為香港街頭多左暴力畫面
和理非唔見哂

希望和理非唔好重返生活住
你地要做勇武既後盾嫁 pls 出黎呀
唔出黎點對得住健仔/陳彥霖咁多位手足

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

幫沙田和理非平反先。 沙田和理非人好足，冇渣流灘

你地成日係度叫開花開花 你叫港豬和理非做咩好 唔通落黎企成幾個鐘都唔見人 唔好再開花人又唔夠又比人拉 點解唔玩和你shop先呢 玩完見人多咪爆港鐵

個集會寫到明裝修 真係好難集到人

岩